我們向所有供應商呼籲 如果在「蘋果日報」落廣告 我們有二百萬+4 的顧客等著你

我們向所有供應商呼籲
如果在「蘋果日報」落廣告
我們有二百萬+4 的顧客等著你

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3.Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7.Deanie
18.Hocc
19.Hocc

Deanie 姐張碟$128咁貴，啲歌30幾年前都咁多人買
香港人加油！